人生苦長 點樣可以有效縮短壽命 受少啲苦？

唔帶口罩

武漢傷風 驚閪

開心嘅日子總係過得特別快

等於受騙西方元首，有事前想方